點解中國經濟增長率由2010起不斷下降?

去到咁上下就會慢
你見美國都一年兩三%

近十年全球經濟增長都慢咗

強如美國戰後年均增長3.2%
近十年都比起平均數低1%